金拱門向狗隻提供狗糧優惠

已經冇食好耐你唔係仲有食掛

只係想呼籲更多人唔好食

痴撚線

特權？

看圖說故事

真係癡孖筋

報老廉？！

M記已經咁平仲要攞discount，班$30000月薪狗先係乞衣

哇屌你老母6折？

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

求fc

折扣(Police)

罷食好耐，金拱門野物好污糟

機場果d?

為健康著想，已經無食金拱門。

好丫，食到佢地3高

食多啲m記黑警死快啲

無食好耐 希望大家都一齊唔好食 呢D屎留翻比狗

屌佢老母，罷食

利申 日日食m記慳錢嘅窮學生 食少一餐都唔益佢

m記手足記得加料

個折扣括住（狗）
個標題寫金拱門向狗提供優惠
你：看圖說故事
你弱智戇鳩無腦文盲未讀過書鍾意柒住衝出黎被人撚 ？

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

食福喜肉食到爆血管

罷食好耐
但身邊仲有唔少人因為戒唔到而繼續食
今日之後仲食金拱門嘅人一世都係大肥佬溝唔到女！！！！！